點解佩雷斯主席既老母咁撚肉酸？？

你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

1

識d野

頭香\|/

Hoball ah Ching

皇馬果個

應該叫 點解會員佩雷斯主席既老母...

佩狗真橙

佩狗好慘 冇了老母

咪推咁快

幾時開3？

我翻譯左做西班牙文
send左email俾皇馬

咁算唔算又中左伏

咁開po個個都冇中到自己嘅

點解樓主既老母咁撚肉酸

我都send左了
樓主洗定屎忽

點解你老母咁撚肉酸

唔sd你老母一世咁肉酸

G持

自己人

做G，有愛滋好奇？

公主

好掛住你
幾時同我地班sis去飲下嘢

屌你啦 人地話曬做主席

痴線

幫推

佢一早話自己弱智 唔洗咁驚訝

推牙

屌樓主老母個老母

有2

又推乜牙

點呀

推

經典一推再推

肉酸兼25

哇 好肉酸

比面我咪推
收到?

你咪又係25

咪推我老死肉酸仔ok?

我叫佢地咪推你話我25

扮乜

好貼令人回味

屌你老母

😰

你咪樓主

系

肉酸

Fk u sister

食早餐未

經典可一不可再

呢個post咪再囉

始終無左果種味道~~

哇屌 咁豬酸嘅

25

邊個25呀 睇清楚

大波妹ho ball

講真 成日屌9佩主席真係不忠 做25係咁出賣我皇手足是為不義 話自己老母肉酸是為不孝
你個不忠不義不孝既死垃圾死撚左佢啦

厹

25又推

得肉酸一個係25

屌 肉酸到

好貼令人回味😘

肉酸仔 嘻

哇 屌 咁撚肉酸嘅

你咪樓主
25

肉酸到呢..

上次救完你 你多謝都冇句 仲推我啲post

呢鋪我撐你

幫緊你推1001
我廢先推得慢

係推就一日推爆佢 每日推明顯係玩野

米臭系

我同隻迷雲狗會盡力

屌 做咩事咁肉酸嘅

我放棄了

唔好 ..世清會傷心

無謂再激嬲人

替你母親傷心 又25又中傷自己

Hi 短人

原來你米9

米9肉酸仔

Funson

Yes

係囉 點解?

因為佢25 恩將仇報

屌呀 咁肉酸嘅

？

厹好波

幫你重話我厹
你真係幾25

一件事講咁耐

成班問題兒童黎

關你隻死疤狗撚事咩

我鏝

後備龍

屌你，幫你仲咁🙄🙄

Loop夠未牙

話撚左佢25狗泥

終於有人明我講咩

肉酸真係幾25

真

好波

點

成班25

搞清楚邊個25先

我後悔做好人 被兄弟插我兩刀 我無話可說

兩個自己約體育館打場交啦

我屌你老味 死肉酸

咦？做咩咁肉酸嘅？

係

世清放過佩囝啦

二五者必撚之，叛我者必屌之

so ugly!!!

發覺有人好小氣

係
佢到宜家都jer我 我報復有咩問題

睇上面差唔多全部都係你推post

除非佢改邪歸正

法國世清狙擊肉酸真係不遺餘力

小氣

佢點對我 我咪點對佢囉
唔係咁都唔得呀

大方少少😏

我有比機會佢 係都要jer住我

嘩 肉酸到

佢肉酸 25

agger

收聲啦25仔 出賣世清

慣左 皇區以佢為恥

肉酸仔係25係仆街係蛆蟲係狗係垃圾係畜牲係不孝子係撚屌

Ok

肉酸都係勁嘅

粒酸佩雷斯

狗都不如嘅粒酸

又真係幾肉酸

仲未推完

比個面粒酸仔母親唔好推

我都想知點解

冇人知

不能說的秘密？

你jj 好細

死基佬 滾！

好耐冇見

佩伯母還好嗎

有啲肉酸

係wo 又真係幾肉酸

唔知

嗨

.

Hi

肉酸到

hi牙笠

Oh ! Ugly !

Why

Why?

推你娘親

吾再推了

ok

小氣到
講兩句就要推po 小學生先做得出

原封不動還比你啊曱甴

屌你老母 一句「你一時一樣」都有罪？
佢果啲直線抽擊就當無野？雙重標準

死獌狗 食屎狗

想知點解

首歌作完未 想聽

未有橋 你地諗到可以作

肉酸肉酸 小星星

?

笑4

回帶

笑死

好

想知

點解

我都想知

點解啊

Y

好肉酸

點解又係你

唔好推 尊重自己

respect

ching幾時推爆

你想？